隔離房晚晚帶人翻嚟扑嘢好撚嘈

屌 唔撚洗訓咩 癡撚線
洗唔洗日日帶人翻嚟呀
兩房單位夾租
我就晚晚係度打飛機 隔離條女就晚晚帶仔翻嚟扑嘢
好辛苦啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

問下有冇得3P

sor lor

溝左佢

我唔想屌閪啊 我想訓教

不了 條女好似好撚大食

未食過肉嘅人嫌肉羶

做善事既野除衫囉

冇圖點幫你

我影對面封墻俾你好冇

隔離房隔離緊
唔扑野有咩好做

個個都想扑嘢 唔通個個都想扑嘢咩

屌啊 扑到社區爆發點搞

有咩問題？仲正啦

又唔係叫你join

入嚟幫手推完 再share出去推 唔該唔該

重燃運動之火！！

定你想join 我敲門幫你問下

聽日屯門有遊行 大家賞面去下

你男同條女既夾租？

3p正呀

我同你又得啫

試下當佢嘈到你唔好嬲
反而大聲幫佢打氣,傳返啲聲過去
[溫柔啲][條女籮友高番小小][尼蕉有進步].毎句對白要好似係現場一場,指導同充讚賞

錄音啦

係啊

隔籬 隔嚟
利申 身體健康 冇福分住翠雅山房

我怕醜

屌我笑出聲 呢個有創意呀
但我驚隔嚟條大隻仔衝過嚟打柒我

支那人學人講民主

你都叫埋一份

好辛苦啊 晚晚咁搞法 點先可以逼走條女

係咪同一條仔先

問下佢洗唔洗幫手

Join together

今日同尋日係同一個 之前就...

梳 我聽晚扑嘢會叫條女細聲啲

有聲

睇咗隔離=isolate

心諗隔離都可以帶人返嚟扑野

有無偷偷地丁條女？

好心你啦 專心少少好唔好 嗱嗱聲射埋訓啦 仲上連登

我話冇你信唔信？

睇咗做隔離病房

最少解決左佢仆野嘅聲音

我以為你話隔離病房

咁方便都唔食？

話食就食到咩

拉

一半人衝入嚟都係睇錯隔離病房
my bad

條女有幾多個sp

哇上撚咗熱門 sor 用翻不推文

冇問過 有時翻到嚟條仔已經入咗房 見唔到樣
偶爾見到啲新面孔咁

屌 笑死 好易有呢啲問題真係

去同佢3個p

Uncertain Jessica

咁條女正唔正嘅先，成日帶唔同人返嚟扑

解決埋樓主喎

錄音啦仆街

咁都唔屌埋一份 點忍的

你咪凶翻佢：屌你做咩停啊 繼續屌啦 唔屌我點打飛機啊

好啦認真答你。拎部電腦同一時間播10套Av 開撚到最大聲 隔離房射左你都仲要繼續播 要搞到對狗男女無得訓

樓主應該係啱啱打完丁聖人mode緊先講得出啲咁嘅嘢

鬥大聲

直到最終先至知道 你係真嘅妓女

師兄好撚有膽識

唔好講出嚟啦屌你

以為你講緊個隻隔離房

好識聽

溝條仔屌到佢屎眼都合唔埋

你同條女講
話你哋扑嘢聲好滋擾
我晚晚都瞓唔到覺
一係你同我住同一間房
你想扑嘢就搵我
扑完一齊訓
租金變咗一間 仲要分兩份
係咪好抵屌呢

我覺得好浪漫
係咩驅使你七點半都未夠就諗呢啲

逼走左邊個夾租

我都係咁諗 所以唔敢輕舉妄動

仲以為有護士

等，等一晚佢冇撚用嗰時， 敲門問洗唔洗借佢用番晚。

所以肥絲屌連登仔用錯隔離instead of隔籬真係冇錯
只係有時太煩膠同造作

正解

錄音黎聽下

正確係
個個都扑嘢 唔通個個都想扑嘢咩

隔離病房點扑嘢？
同女護士扑？

屌拿媽 係外國租 左邊大陸rm帶條大陸妹翻黎屌 右邊鬼佬又係帶條大陸妹黎屌

你去屌佢咪有得訓囉！ 又要想訓又嫌無你份屌

咩女黎

條女個個都比上，就係唔比樓主上

發脾氣上黎開post

認真問幾錢一間 來租間嚟同條女扑嘢

點解會夾租

咪咁自私啦